也許kong u 這條路 擠逼的懷抱

也許kong u 這條路 擠逼的懷抱
不夠讓我高攀進內才摔倒
踏上恒管這條路
才令我突然看到
你的天空宇宙只夠我流淚 不可跳舞

只識得上莊 上莊可將你抱起
只飲廁所水 留來給你歡喜
以為GPA定會爆4 會令奇蹟感染你
差點為什麼讀緊含大都忘記 也不捨棄

恒大杜蛇